召喚痴線西(4)

無人開po等我嚟開啦！唔好俾佢停

終於有人開 等左好耐

新post lm

佢對眼做咩 比人打完？
d pr確定搵佢sell盒野係有效？

岩岩睇Jade ig story係度賣泳衣仲要做埋try on
比佢對腳嚇親

點解下身可以咁肥

仲有佢真係越黎越大陸樣仲要係老女人果隻

個交叉好顯肚腩

好鐘意睇bibi

圖一個留言好似已經被del

係夾咗舊肚腩出嚟

Jade住麥花臣匯

cheap到

其實佢宜家都唔算肥
但比佢以前漲左好多

諗起之前個chin chin 係ig story 係咁話唔見左Chanel 限量個盒野 po左幾個story 話搵唔到 唔開心又成
幾日後Chanel pr即送左盒新既比佢
R到出哂面

唔知點解淨係睇佢家姐ig已經覺得佢性格唔好
雖然係幾靚

屌⋯原本想睇嗰個集目 見到佢就唔開胃 即刻閂咗！

淨係得佢企到咁

icu真係唔掂喎

特登突個pat出嚟 好奇怪

懶係要做突出的一個

突出係冇問題 問題係好核突

佢唱歌難聽到仆街

lm

要突顯佢個pat
證明佢做gym有好努力咁練到個pat 好翹

懶係企到好自然咁翹股 其實gut得好辛苦

其實佢個friend 係咪玩佢 icu 自己都無po 呢張相

我都係！！
諗住滿心歡喜咁睇灘叔同啲細路，點知原來佢都有份做，屌，即刻轉台

唔知點解覺得佢係有嚴重便秘嘅人

縮左肚都睇得出佢個肚腩好鬆好大

但佢平時都遮得幾好

mad couple成撚日出啲VLOG片賣廣告
我屌你老母呃VIEW

自從佢鬧viewers之後已經取消訂閱

我有冇睇錯？ 佢個肚有燈皮紋

我都見到有紋 但應該唔係橙皮紋
應該係個肚肥得濟

邊條？？？

Chinchin解左約

好似係facebook直播黎

但仲有好多人睇
仲上埋香港熱門榜

source?

佢琴晚live講 好似係話唔鐘意要合作片
有人問佢解約係咪要賠錢 佢話唔洗

係唔想成日拍片都比人話 佢廣告
佢宜家唔洗靠公司都有event同禮物收
只係offer冇公司幫人嗌高 但就自己袋晒
目的已達到

緊係best啦
上晒岸unun腳做少奶奶
我認我葡萄

發覺好多youtuber都有養狗養動物，icu, jade, minnie, nicole, pkjenn 個個都有養狗成日post啲狗出黎，講到好鐘意動物又乜又物咁，但係有animal test個啲brand又繼續用 前排nars宣布打入中國市場開始返animal test，外國好多youtuber都有杯葛，而唔係一邊攬住屋企隻狗講到自己有幾愛動物又點又點，但係講一套做一套，人地外國個啲就真係做到一個榜樣同insipiration啦，至少人地真係會用佢地既身分去對一啲唔啱既野出聲，你估真係好似icu咁舉兩舉鐵，練肌肉練到錯哂再同你講body confidence，再係story影幾段ted talk 同影下self-help book就叫inspiration咩

我唔識健身d嘢
有無人可以講下icu練肌肉邊到錯

見到魚嬸已經唔開胃

Tlt新果條youtube片 面型扭曲到

好似老泥m 淨係可以影則面咁

點解D youtuber fd一輪又好似唔fd咁
好似阿花同水魚
水魚同小B
阿sue同ding
小花同阿花
而家ding成日提bo，又冇乜提sue

ding sue成日話自己閨蜜

Jenn Jenn做咩要用張咁肉酸既相黎做cover pic

Ding 依家成日都同雪姨拍片去旅行

嗰個雪姨個樣40歲咁款

佢肥左好多

雪係咪sue ?

佢唔化妝個樣真係唔認得佢

雪姨係同小花開鋪頭個個
sue係人妻

塊面肥到

呢種肥，似食得避孕藥多

個melo憑咩

佢個樣咁2D都上到鏡

唔怪得佢要去join洋腸Gym Room做Gym

小花帶埋隻貓去簽名會

係咪想嚇死隻貓

痴線咖咩想嚇死隻貓

雪姨應該真係有四十歲

阿花個樣越嚟越膠

呢張都影到Nicole 無左條腰咁

Icu 咁企顯得條腰好長

Yaki wong 個下巴整完好似仲假左

Jennifer 花花成日係度用空姐個名黎打飛機
合作片又成日搬空姐出黎
自己做空姐都唔係用嗰啲野啦
咁撚鍾意打飛機 唔返去做空姐？

重點係做左好似得年幾 人地老屎忽果d做左十幾年都未出聲啦

完全唔知佢既賣點係咩
好明顯佢係借youtube上位

有無人有睇madcouple 條新片

條條都係廣告片 睇嚟都哂氣

Jenn Jenn p到對腳有d k形

生左舊野出黎咁

唔係肌肉黎架咩？

係又話p唔係又話p,肉酸

咪咁敏感啦 好明顯係肌肉啦

d陰影好似重手左喎

feel到佢其實已經好努力執張相
但係唔知點解硬係有種cheap味慢慢滲出嚟

其實我都唔明阿古獸點解仲生存到
見佢youtube係2006年加入都差唔多成10年
都唔夠八萬人訂閱 樣已經唔靚 身型矮 顯哂老 真係哪裡來的自信

係米小b? 條友成個小矮人咁

個日係街撞到佢 個頭真係好大

Between 上連登要正字啊絲打

曾經去過一次品牌event 真人真係好矮 仲谷胸添 同左其餘幾個blogger影相 係唔同佢影

連jennifer 都有廣告拍
個南瓜做咁耐都冇真係收得皮

小朋友扮大人

屌條jennifer一睇就知拍片係為搏上位
明明做得嗰年幾，就吓吓攞個空姐名出嚟打飛機
佢啲片根本差唔多條條都係clickbait
嗰陣得嗰10k subscribers就辭工做全職youtuber 拍片好明顯為錢啦
仲要join埋晒咩facesss選舉，又咁努力埋晒雪姨堆，唔通想趁chinchin解約時搏俾人簽？？

到宜家resign左都仲打飛機真係好柒
佢屋企都應該有d錢？

聽講話係佢男朋友有錢

Elaine 好癲 見佢又買左勁多Chanel

以前都無咁癲

melo? 第1? 乜水呀

岩先都睇到，究竟憑咩
我覺得spoon 同jenn都起碼有人識
佢真係似路人甲
真心問一句佢係乜水

個style 咁Tina ge🤔

個咩勞係咪自己幫自己開fans club果個

係
之前仲開左間IG shop賣淘寶野

咪玩啦，Kai會輸俾Melo??
今次Melo又用lur咗幾耐先lur到個19獎返嚟

有時睇youtube會有melo段片 唔知咩brand嘅廣告
我屌 佢把聲難聽到我5秒即skip
幫自己開fansclub吖嘛我地記得你啦

屌我寧願南瓜拎
條melo youtube得四萬幾 followers
得幾條片view過五萬，有咩資格？
仲要fb成撚日彈佢個page 出黎連page 都要賣廣告

佢個陣好似話咩fb比人hack左 會唔會係有人hack黎比你開fans club

買到好似病態咁 有錢還有錢嘛

影到jess 同camina好醜

Sorry 呢張先up到

Sorry

唔撚係掛 第一？
標準係咩？？

係咪結婚啦

快啲娶左佢 唔好遺禍人間

can't see

同一件野Tina 好似影得好好多

但綠色頭真係好似梅菜

Spoon咩事 btw預咗pkjenn會痴埋去扮fd

spoon個陣cheap味mk味 真係

唔係啦 咁岩睇到佢live應該又係周大福廣告

唔識英文就唔好打啦 好嗎

但係見到佢收咁多野，好葡萄

係咁中英夾雜勁扮野 夠薑咁成段用晒英文黎講呀笨

Oh my goooood
So cuteeee
好bronzy shimmery
個package design好靚啲啡啡地d colours
佢係好似d crayonssss仲有本activity booook咁
好appreciateee每次收到gift佢地都個packaging都好有心
I'M DIEEEEEEE

想點呀spoon姐
真係唔怪得點解tina佢地咁憎佢
成日都跟風又冇自己style 講英文都唔係最大問題但佢喺度扮哂野自為自己係half mixed abc真係好難頂

咩叫im die呀spoon姐你係想講im done, im dead定im dying呀你知唔知個slang係點用架

其實你係想講盒palette好好笑定點？

係咪計錯數？點解melo得6個posts

6個post但二十幾萬views係點計出黎？
點解譚杏藍有三百幾個post多佢咁多views同followers但得第三？

笑左 原來p左條腰
佢好平

第一張好似強國人扮韓妹

又見到有呢個用法，究竟邊個啱

應該係 I die

Elaine 對鞋，好大媽

笑到仆街

brandy個look

佢知唔知自己著緊咩嫁
個袋想點

好有夫妻相
好有內地大款feel

真係好樣衰

屌佢好似join咗咩world youtuber school啲呃人嘢

佢贏左個facesss選舉即刻人氣都高左
但暫時都冇咩haters追擊佢
加上佢外型唔差 大把job啦佢
難怪都26,27歲人都辭份office工同班妹妹仔爭做人氣YouTuber

咁既年紀，做得幾多年

唔會啦
Join左個啲人會拍片教人utube搵錢宣傳間野
因為佢地都有錢袋

好恐怖。。。

本身對sue無咩感覺 見佢而家有咗BB身材都仲可以keep得咁好 又嫁咗戶好人家做少奶奶 真係幾葡萄佢
希望佢做人呀媽唔好再咁稚氣

Icu用左個袋兩三個月就話覺得啲皮好襟

不如打中文啦

Hear attack 長知識了

佢新個條片個妝真係... 明明以前都唔覺佢對眼分得咁開 今條片又濃妝又柒 對眼又唔靚... 紅唇襯jade呢類膚色 icu真係 不了

係咪仲係咁大份

佢個頭既髮色整得靚 同埋佢真係練到對髀同pat好大

佢條眉 又粗又長

佢對眼已經算係分得開
仲要畫到條眼線咁長 只會拉長左對眼
佢人中又短 個口唔憫埋就合唔埋口
咀型都唔靚仲要成日搽實色大紅色
其實真係人地搽得靚自己未必carry到

其實佢係咪有英文讀寫障礙？

有無翻譯到佢想講咩？

講緊乜9

I just had a heart attack

Stylesuzi 同佢老公離左婚

佢好似同bethniy拍過片

生左小朋友唔係好耐咋喎好似

真架？佢同佢老公唔係愛情長跑黎？

岩岩睇到都呆左 ，Beth 去英國影結婚相個時好似仲一齊緊
Suzi 同佢老公本身好似一齊左十幾年

中學開始睇佢地 條片d留言話tommy出軌

見到有人話tommy cheated and not even feel sorry

睇左佢好耐。佢地又一齊十幾年，又生左仔，真係估唔到。應該都係，啲人話suzi 認左。tommy 咁樣破壞左自己個美好家庭。唉

佢啲taste真係

佢真係買到好撚癲，好浪費

個Jennifer好似陳喬恩

Chanel castle 都好癲

睇佢新片有個留言話佢買二手

同一款可以買哂隻色，但又唔係靚 睇佢d名牌片睇到麻木哂

乜原來宜家啲disclaimer已經進化到邊樣係sponsored嘅都唔講?
呢條女擺明車馬出嚟呃飯食
之前有條片收咗賣mask但係disclaimer竟然寫"this video is not sponsored" 呃viewers...賤到
利申發夢夢見做PR嘅朋友講
知更多料但大家想聽先講啦

邊鬼個黎

老鳳要讓？行得走得仲有氣力去旅行 要人讓座？

無知一問...個波型點解怪怪地
我明大肚個波會大左..佢果隻點解似唔係真既大左咁..

同啲廢老一撚樣 「算啦 已下了站 不希罕了」唔稀罕你又係到批鬥

我自己就覺得讓座俾大肚婆都合理嘅，但sue個感覺似係想人讚佢 身材好好 仲係咁瘦 完全唔似大肚

我反而睇得幾開心
自己就一定無錢買咁多
睇佢買唔同款一黎識多啲二黎見佢買咁多好爽

我就一定讓比大肚婆嘅，但sue真係覺得自己咁有需要坐，你禮貌開口問人可唔可以讓比你坐，一定有人讓

仲一日深過一日

Agger 見到就一定讓
但依家佢又要批鬥 人地叫佢可以問人 佢又話「驚比人臭罵」 咁到底你出依個post嘅目的係咩呢？
如果真係想人讚身材可以有好多方法 你剩係post張大肚泳照都大把妹妹仔奉承你啦 依家用個咁嘅方法博人讚佢身材 我覺得冇腦囉

我都係 有時見到人地買咁多名牌真係幾爽
反正自己唔會有機會咁買法
同埋佢唔算係淨係想show off比人知有乜有乜名牌袋
好過d youtuber買得個一個就瘋狂show off 當正自己係上等人咁

睇佢caption 夠黑人憎，想借人把口屌9人唔讓位俾佢，但自己又講到咁唔希罕要人讓位俾佢，咁佢出post咪自相矛盾先？同埋，知道車程長做咩唔搭的士/私家車，保證一定有位坐啦

佢地冇張正正常常既合照

露底搵個心心遮住

有冇人有睇samantha lui

文具片多但開始拍下beauty

本身見到大肚婆就一定讓
不過見到佢有氣力四圍玩，但係話人唔讓感覺好奇怪

我有呀 問過佢淘寶衫details乜唔答 但又開live ig story 影哂相 唔想同人撞咪唔好分享囉 文具片我覺得幾實用嘅
Btw diy片有個女仔channel 叫adornaddiction 幾正

淘寶衫佢唔係有拍上youtbe有哂link咩？

岩呀
去旅行行街shopping就有氣有力
但搭地鐵就即刻虛脫
架車有恆溫
個環境點都好過室外人多車多啦
唔明點解行街都頂到
搭車就唔ok?

算啦，條友成日曲線哂命
大家咁上下有錢加有bb，睇beth順眼好多

公交車佢老母

Live有啲冇 我有私下問佢架 已讀不回

大陸妹

話自己企左好耐都冇人讓座
仲唔係有老馮讓座嘅諗法咩
條友真係on撚柒鳩

乜撚野公交車啊
死返去中国啦

beth好低調 好謙虛 唔會曬命
就算睇佢買名牌都唔會覺得佢土豪 反而覺得佢屋企本身就係咁既standard 係大户人家

Jessica 又去美國痴飲痴食

最近好似唔見佢po條洋腸

屌佢老母佢啲價值觀
成日咁樣post出黎等啲小妹妹安慰佢
又懶係大愛撚咁
乜野叫給社會多點愛呀？ 你自己都冇諗過人地啦 淨係顧住自己有冇得坐 然後再博人認同
對佢真係不敢苟同

一見到beth唔會show off自己間屋
就知佢比人地高幾皮

美子生咗仔
樣靚真係玩晒 佢咁懶出片都成八萬幾subscriber

終於有人講 佢真係好靚女
就算D片HEA鳩到死 佢個人MK到癲
都係好靚女

佢結左婚架喇?
見佢個樣好似好細個

生個女出嚟俾佢教撚壞曬啦一定

公佢老母交車

有無人覺得pkj個fd真係好醜樣

Babygirl?

係
個膚黑又黃又黑 好老泥妹feel 又搽勁多highlight上身唔知想點
明明佢淡妝靚勁多

成日覺得佢個人好巨

佢d講經式回應先難頂，明知佢無乜讀過書

eli條條片都dislike 多過like

我都覺。又成日扮撚哂野咁。我覺得佢好似隻豬公仔叫miss piggy

未剃鬚咁

佢舉嘅例子9唔搭8。。。。。

冇痴yani姐都仲係咁多dislike 證明真係冇觀眾緣

諗左好耐 到底冇位坐關屍殺列車咩事

其實果個cilla又7又扮野點解會有50K人follow佢，我真係唔撚明，佢又唔係blogger乜都唔係

其實佢乜水？

之前同個fd一齊唱歌 果時仲好pure好true 記得果時舊登成日見到佢
而家扮哂abc整cheap哂自己

agger太多highlight 好似鼻涕

好撚大份

有冇人覺得spoon個隻黑好似好污糟好臭咁

真心想問點解幫主到宜家都仲生存到? 仲要咁多都係試用
仙仙蝦蝦都叫有個樣睇吓 幫主賣點究竟係???????????
呢班PR真心覺得助養幫主係可以對品牌有正面影響?
sorry我見到send得俾佢嘅我都唔會用

大佬你講嘢有懶音都算啦 你竟然同我亂咁推介啲嘢????

Chanel個cushion叫高遮瑕度??? 你冇嘢吓話
仲要啲盲粉喺度幫拖 遮瑕度關膚質咩事? 都唔知係咪收咗錢講然後又冇利申

宜家好多都好古惑，sponsor同唔sponsor個標記差唔多，博你睇唔到

依張睇落叫順眼 但係佢著衫又真係由頭到腳都抄pkjenn 俾人帶壞晒

佢個樣開始變
係時候入廠維修

個patpat同個胸一樣咁平
仲學人show

得隻手黑

chinchinc英文都差 牌子完全讀唔到
anastasia renaissance 佢讀做 文藝復興
palette讀 pair-nut
d妝化黎化去都玫瑰色 極重鼻影
真人似少林足球阿梅咁濃妝 鼻樑兩邊黑到

我好糾結佢一路當colourpop ultra SATIN lip係
STAIN

無聊入左去睇dingding條新化妝片
完全唔知佢點sell人地啲product

個洗面乾到甩曬皮 根本唔適合佢用
用barepro上面完全唔貼面 乾到呀婆咁
化到咁樣衰都仲敢拍4k驚死人睇唔到咁

啲毛孔 點叫人買呀隻粉底

痴撚線 夾9硬賣廣告
曬太陽帶錶 特登晒個錶印出嚟？
仲有個屎忽

新片佢介紹colorpop眼影 please讀左place

我屌，我仲係度諗乜撚野係STAIN
原來係SATIN
同埋咁耐以黎佢讀英文都好撚"un"耳，發音好難聽

一直都唔覺佢靚
個鼻好大好寬，個嘴好薄好肉酸
家姐就真係勁靚

好平

原來係satin
一直以為佢讀 stink
心諗點解有唇膏改咁既名

Pkjenn都係做gym身型都fit佢好多

咁又唔可以咁講
Pkj本身瘦底 又細粒 近呢排先做gym
Icu好高 身型好大隻 骨架大
宜家愈操愈怪

開頭真係覺得icu幾靚幾純
而家真係⋯見親佢果身古銅肌再加佢勁大隻再搽埋紅色唇膏 真係好趕客 老左廿年

佢有無咁多廣告
Pandora都有

其實係咪都幾趕客
一粒都唔平 人地就真金白銀買 佢地就成set收
睇完真係會想跟住買咩

其實我真係好想講曼秀雷敦個MASK真係好撚柒煩
將PAID TO MENTION既野放係FAVOURITE片 到底知唔知醜

但幾好用
非打手

送比人試都算
仲要paid to mention
不過唔paid啲cheap野點會比人mention
啲人收nars chanel都只係求其影張相

elaine應該簽左公司 見佢description box多左個for business嘅email地址

不了！多謝！

個個都賣泳衣

想知jade賣泰國啲泳衣幾多錢

pm就知

唔知佢既鈪係真定假呢

如果係真咁浸水法實肉痛死

Comment 有人話係假

真係唔識欣賞佢手指啲點點

有冇人知Jessica Wong點解同佢ex散
啱啱睇完佢台灣vlog唔出樣都覺得好過而家個鬼仔喎

假都唔出奇啦

之前睇過一個post話icu 嫌人地窮
佢ex冇讀大學做消防 一個月二萬
icu post幾張都多過佢啦
好似話佢ex考消防係想襯得起佢
但考到都係比人飛左 好慘
我覺得佢ex靚仔d

同埋icu變左好多
不過散嗰時 佢ex都sad幾耐

佢宜家搵咁多 真都唔奇
由佢窮到唔出街 到宜家穿金戴銀

做beauty bagger 但化妝啲技巧
做cover 又唱得勁爛聽
都唔明點解佢紅得起 只係食正第一水youtuber
冇埋大佬b 就變左youtube界一姐咁

冇料但運氣好

ICU話變change係好正常 個人大個咗一定要變！唔係就好奇怪！佢條Q&A片講

睇返佢yr1拍放榜片個樣好pure 絕對係中上個批
變左abc之後真係唔知個妝定點
柒左幾倍

啱啱睇左，原來以前咁順眼，淡妝好好多

人大左會變係正常 但佢好刻意咁改變
好想洋化啲咁 但冇諗過岩唔岩佢
好似佢個咀唔靚 又黑有啲大紅色都唔襯佢
影相成日強調pat個線條 唔知想點
佢本身已經高大 大骨架 練到個身型愈黎愈唔好睇

icu以前個樣真係唔差, 雖然對眼都係分得好開, 但淡妝個樣真係幾純
個妝簡單得黎又幾靚, 有時都會跟佢化下...
但宜家 不了

佢個pat扁到咁都可以曬...真係唔知佢身材有咩值得令人羨慕既地方...
胸又無, 同個男人有咩分別? 我男朋友個pat都好睇過佢

佢以為係幾靚 但依家個樣有種講唔出既怪樣
唔知係荷爾蒙失調/肥左/黑左/定個妝唔同左

咩來

鬼仔黎講都算
成日喺到bah~bah~bah~
成個智障咁

成個朗尼咁樣

會唔會分左手
好似好耐都無見過佢post條洋腸出嚟

icu真係好大份

即時變女巨人

好柒呀條洋腸

完美演繹細中大SIZE

Elaine對鞋

抄beth?

測試一天大把人做啦 乜都話抄
不過段片sponsor黎 唔洗睇

Lm

條裙離哂罩

Bitch都串算

急證
佢中文又錯英文又錯
好懷疑佢係咪有語言障礙
成日吹到自己用多國語言溝通
不如佢打印尼文啦

biatch 係slang嚟，同bitch一樣意思 一入嚟就見到人柒咗

好柒

老母王國都做埋

奶粉 尿片 bb車 bb玩具 之後乜柒都有得sponsor 諗起就fatfat

我又唔覺佢兩個真係好fd喎 大家係大家ig都係出現過一兩次咁 平時又唔見佢地會約出黎

隔離po有絲打話chinchin結咗婚

兩個都係互相利用啫
R小姐喺娛樂圈做來做去都係十幾線咪痴落去啲youtuber 囉

咩post 但佢男友都好細個咋喎

Jennim 開clothing line關spoon咩事
佢ig story post 到好似佢識jenn咁

成日覺得林亦匡老婆個樣好恐怖

Rikko幾多歲？點解會同啲得廿頭嘅女仔咁fd，結婚仲搵佢哋做姊妹

咩英文黎

咬住張雙眼皮貼

佢成三十架啦，細細個喺溫哥華發明星夢走去報考當地華人電台啲19 DJ

其實有啲似Thomas 火車

條女好似周圍都見到佢 周圍痴

Makeup forever咁重本請melo去東京仲坐business

仲有個loksin

好醜樣 尤其E起爬牙笑勁恐怖

打風無得去旅行tim

第一次'與'上呢'个'情況

佢都要坐hk express咁嘅西航空

係囉 洗唔洗搭hk express呀佢

#賺錢好苦
post張相就收幾千 你實在好難賺錢呀

點止幾千

佢post一張相都買到幾張黃牛啦
貴係邊？

貴在依樣要自己出錢 平時嗰啲化妝品呀唔洗自己出㗎嘛

其實成日見到啲KOL喺咩voov，UpLive開live 真係得啖笑
明明instagram宜家又有得留底，又清楚啲，又唔使逼人down多個app，點解仲要夾硬去第二度開live???

咪就係因為收咗錢囉
每次開live起碼$1000落袋，仲有禮物拆賬

好似一星期開兩次live嘅Melo，淨係開live月入都已經可以輕鬆過萬

可憐為咗睇佢嘅觀眾 特登down個app開個account睇佢，但啲個人資料已經不知不覺俾個app攞咗 仲要好多公司會攞去賣
宜家好多KOL都會咁樣用觀眾賺錢，大家都要小心啲

個app好似啲大陸賣淫app咁

之前舊post有無link?

留名等睇del

jade？

佢係咪想變做Minnie
利申 幾鐘意Minnie

好似d中年c9

認唔到

前日係旺角見到佢都冇咁肥
佢真人好樣過上鏡 至少冇咁老

見真章

我都覺 林亦匡仲成日話老婆好靚
心諗你先識欣賞
佢比高海寧更似saw個隻公仔

佢個樣好似好硬又怪 成日依起棚牙又瞪大隻眼

形容得好好

有冇人知tina男友係乜水？

同問
深井撞過一次

靚仔？

我都覺！對眼同個嘴勁怪
有種講唔出嘅奇怪

佢啲口音好撚難聽屌 好似啲大陸鄉音咁

我仲以為得我係咁諗
其實第一次係ig見到佢d相個陣我就諗點解呢個女仔係咁瞪大對眼嚟影相...

我諗佢放鬆少少會好睇好多 好猙獰

佢ig張張相都係咁，我就嚟分唔清佢真係天生咁樣定係瞪大對眼嚟影相

岩岩開live話買到飛 2千蚊
佢開一個po都唔止喇

張張相一樣樣，望耐左其實有d恐怖

雪姨同pkjenn又識架咩

其實有睇YouTube 既全部都識啦 差在熟唔熟姐

雪姨家下舖都開埋 雖然係夾份但都叫老闆娘呀！
以Jenn Jenn既性格點可能唔痴埋去

你講完我再睇呢張 笑左出黎

LM

金鈴同男朋友分咗手 以前好鐘意睇佢特別係佢同男朋友啲vlog 而家好多廣告又搞食水深代購 變唒質

佢成日都曬自己係韓國讀過書 又有電視台搵佢拍野 之前都有人話過佢好貪錢

點知
佢男友都幾正

佢男朋友del唒佢啲相 unfollow埋
不過佢男朋友真係正 又識音樂又錫佢
金鈴仲要同第二個男嘅搞代購 之前ig story好close咁 唔知關唔關事
利申9up

Coffee Ben喎

佢好似由中學上電視已經想上位
之前高登有post講佢
話商台比左個節目佢做 做左幾日就唔見人
搞到高層好嬲
又侵權同埋好似比同事爆佢講到好慘好窮係博同情有多啲機會 佢屋企唔係真係佢講咁窮

最憎啲YouTuber以為自己好高人氣 懶偉大喺度話幫大家試新產品 其實就賺觀眾錢 食水勁深 已經變晒質

無晒人啦

咁多個beauty youtuber
肥蛙應該都算係清泉個批
睇佢留底個條直播好似好憎賣廣告賣到變質個啲

其實佢個樣好細路女
就算想做begger都未必討好
Carry唔到唔同妝容

更何況佢本身有檔野賣手作
賣下手作好過做begger啦
佢話哂都有一技之長

上網打金鈴，乜都睇到啦
大陸落嚟係咁

我幾中意佢，起碼肯分兩個ig
講到明一個係真實生活，一個係合作商業嘢
起碼未覺佢俾光環蒙蔽自己

買過佢d case 係將d公仔print落張紙到就咁痴上殻 仲要好多塵 不過都算親力親為

不過唔知點解會轉轉地型拍beauty 同有人請去beauty event d牙同汁陰好礙眼

佢個樣真係似16 17
啲 vlog都幾好笑
拍下畫畫旅行vlog好過專做beauty
雖然佢介紹個啲真係幾好用

邊個？有無ig名？

佢同佢個妹同男朋友都好搞笑好cute
希望佢唔會做begger啦 始終佢未算紅 希望唔好變質
佢真係好似16,17 有無sis知佢實際幾歲

佢好似93 個樣勁唔似

好似係23歲

邊個post呀? 可以比條link share黎睇嗎?

自己Google佢個名加高登/痴線西有幾難
雲海係Page都有鬧過佢

有無source
不過我講得金鈴係有實力同幾努力

好鐘意蛙姐
不過d皮膚差左少少

我都係之前見到人講
自己google 鄭金鈴 搵唔到咪加埋高登搵

佢努力向上搵錢 但人就一定唔係好
佢啲賺錢上位手法真係不敢苟同 好有機心同計算

成日打正旗號講韓國點點點
有日睇電視見到佢 好似今日VIP? 總之啲坐談訪問
都講唔到啲咩特別野
兜黎兜去圍住一兩樣野講 個氣氛好尷尬
但出左書講介紹韓國 都唔知係咪真係自己寫

見過佢真人
勁細粒 好瘦 幾靚女

皮膚我覺得唔算差

想睇下佢男朋友instagram 咩名

I love 蛙姐，佢同男朋友啲旅遊片好攪笑
同蛙妹好好感情，我都好想有個妹

之前睇佢餵松鼠段片都覺得奇怪
點解去 Boston都冇影佢男朋友
不過真係想講佢男朋友真係好撚正
睇佢啲背景都應該有有地錢 才華又有 樣又幾charm
講真 金鈴同佢一齊真係執到啦
(每次睇金鈴都係為左睇佢男朋友 依家可以唔洗睇lu)

walter_kwan (唔知佢/佢啲frd會唔會睇到 但真係好想表個白 佢真係好好好charm 如果有機會 都想佢做我男朋友)

金鈴話佢開公司

係 真人好細粒
但比例好好 細粒得黎隻腳又長
我唔介意做蛙姐打手

佢D旅行片好好睇

佢好似講到明拍youtube係為宣傳佢啲手作
唔係打算搵食
仲話如果有日變左質記得鬧佢
啲旅行片幾好睇

尋日佢開live講佢同公司啲野
聽得出仲好有堅持

蛙姐啲vlog真係好好睇 好緊湊好好笑
佢全部片好比心機剪 啲音效字幕同插圖(?!) 都加得好好
好欣賞佢份人好識諗 又腳踏實地
即使簽咗間咁多beggar嘅公司 都無被污染
希望佢公司都會繼續支持佢喇

好似佢公司都有叫佢接多啲job去多啲活動 唔好成日推
不過佢wfc

Icu 新段片收錢拍nars個妝
話用orgasm 做眼影色
化完都唔係好睇到
同平時啲妝咪一樣係眼線有拉到咁後

下面有人話佢連orgasm都讀唔岩 唔好扮abc dislike完都廢事睇

or gas sum 好柒 dislike即走

icu初頭拍youtube片個時 都算靚女
搞咩依加變到咁

其實未出名個個都清泉架啦
你估個個都好似個前空姐咁 一副我就係靠youtube上位既樣咩
tlt之前都比人讚到天上有地下冇啦

高登連登成日燈死啲清泉
Tsang lok tung
Pk jenn

人地一樣大把job接大把錢賺 睇dingding就知

FioGlam都算係清泉 講野幾中肯

Youtube 首頁彈條片出嚟
水魚終於出結婚片
一個婚禮可以講足幾年

魚今日同大家去睇下big day嘅餐廳 魚今次同大家分享自己整花球
諗起佢成日魚嚟魚去又嘟起個嘴就有啲打冷震

jade同brandy 佢地好似同班uncle antie去旅行咁。。。

痴撚線 突登search黎望下
真係講足幾年

Btw冇㩒入去

其實真心覺得nicole幾靚幾純
雖然片質麻麻地同埋呢排接多左廣告
不過幾鍾意佢

佢個check in 咩事
盲既都見到係香港啦下話

你又岩喎

露太多反而覺得好cheap

印象中佢結婚好似係幾年前嘅事

隔離都係開叉 都冇咩野 件衫仲幾靚
佢嗰條好似爛布
唔係接收唔到人性感 有啲真係好睇既
但佢成日著到好雞好cheap咁

相由心生 好雞

重點係post張林奕匡條女咁柒嘅相，明明佢先係主角

之前遊船河個班。。。個個都江湖味極重

水魚幾歲？感覺好老

佢結完婚未
好似萍姨未收皮嗰時已經話求婚定結婚

佢個胸明明唔大, 但點解墮到咁

Yani姐個樣做咩事 咁睇醜樣左

屌 陳美玲間野又靜靜雞出返黎做
yaki又幫返佢賣廣告

係呀 已經一段時間
連陸永太都幫佢賣廣告
賣埋d不知名護膚品

雖然之前做more小編收多左試用 但係都會講哂好同壞
之後重因為份工而唔拍得youtube
最近無做more又拍返
另外Suenn Wong我都覺得幾好

年紀差咁遠 都玩得埋

見到chin chin c同條仔係度扮sweet真係好嘔心，條仔不停偷食，都仲扮到懶恩愛咁

More

淨係知條仔之前玩tinder 比人見到仲話係假冒
邊有咁多人得閒假冒你

似係brandy west d uncle auntie

有無人有睇開tracy
我都幾鐘意睇佢
但好少出片

我成日都睇佢ig live

連登狙擊依d 已經無以前痴線西果種威力

一味喺度彈

俾d 火我唔講

Suenn Wong係咪cheerS beauty?
我都幾鐘意睇佢

食自己friend咪唔會畀人見到囉

係阿 佢同fio講野都好中肯

真心問其實nicole有咩唔好 我冇乜追post

我都想知 可唔可以唔好淨係擺低負皮 淨係知佢同pkj frd底

佢幾真嘅feel，係唔錯

覺得佢條仔好gay feel，陰聲細氣

真?
咁chinchin知唔知

張相四個人有兩個都未ready

nicole仲有咩爆
想知點解連登唔鍾意佢
有冇絲打解答到我

through back -> throw back
braidmaid -> bridesmaid
語言障礙又出動

好心佢查下字典

真？？？公司都簽埋啦喎

hkvlogger 咪就係簽阿花/仙仙/蝦蝦嗰間
咁樣做同當年pkjenn隱暪簽咗VS有咩分別

樣係幾靚 但佢啲片好悶 成年前既vlog都仲post番出黎
感覺佢可能自己都知悶 所以成日搬呀媽出黎 初初同呀媽拍個啲係幾好笑幾羨慕佢地關係咁好 搬得太多後尾都越來越悶

我都有睇suenn 覺得佢係講真話既
同埋佢唔只有推介貴價野 平野佢有時都會推介下
簽左公司都唔一定係衰人??
肥蛙都簽左啦??

agger 段段片都有呀媽聲演 仲係無啦啦出聲個隻
心諗乜料
同埋佢化妝真係無咩tips D妝次次都一樣
真係少少都睇唔出有變
又唔係整得靚
睇左咁耐會覺得佢無進步咁...
可能我要求太高...

屌笑左 through back

Hkvlogger係咪司徒夾帶個間
肥娃都係簽依間

呢間野推黎推去都係個幾個
我又唔覺得suenn簽完就淨係買廣告
同埋佢都叫有份正職 重要份人工好似都有30k左右
點似得阿花/仙仙/蝦蝦個啲

【明年做歌手】唔怕有床照流出 譚杏藍：男友話o依家唔係咪得

個樣殘到鬼都嚇親

已經改翻

個個都mon實個post

Quit 左份工好耐喇
呢個都係令等覺得佢打算full time beggar

真架??!! 見佢之前有拍教人interview career path 個D片
以為佢點都會返份正職...
我見佢個fd heyman畢左業都拿拿聲返份fulltime

本身有兩個comment笑佢英文 又俾佢del左

Hebe caption

佢個妝

認真咩 佢之前話份工係捱左兩/三年做MT捱返黎
本身個feel都係女強人個啲 我係佢就唔會quit

人地之前比人嘈完
為左可以繼續收動物測試化妝品護膚品同動物皮袋
已經冇做vegan喇

有利益仲做vegan咩
人地淨係鐘意自己啲貓

我都覺得奇怪, 佢以前都好少去event, 呢排佢weekday都好得閒成日去d event
我記得佢都有叫HEYMAN要有份full time正職
睇佢linkedin見佢做到assistant executive manager, 唔明點解佢會quit

講講下又係wor 連旅行都去左好多轉 又放晒假咁準備結婚
原來真係quit左
岩岩睇佢ig有張相話咩 有D野要趁後生做 now or never
咁估落應該都係講quit左正職full time youtuber

本地黎講 我依家淨係對佢/fio/tracy啲片有啲興趣架咋

Youtuber本質同𡃁模其實差不多
兩者都係食青春飯
而家睇幫主花果班人都齊齊變中女啦
佢真係好勇
明明有份穩定正職都quit
做youtuber都唔係一定揾到大錢
仲要買親野、用親乜都最好有牌子
真係估佢唔到

真係頂班beggar唔順 個個都化行哂個妝去做gym 根本就係為左去打卡

金ling係咪整左容
見到佢條片彈出黎追微整 唔想禁入去睇 有冇人睇左

偽閨蜜伴娘

微整形 打左唇

岩阿 幫主花果班都搞哂副業
點解佢要咁對自己

可能人地老公好有錢呢
我暫時睇佢d片都覺得ok呀，唔會淨係賣廣告咁

本身幾鍾意睇佢
希望佢做左full time youtuber唔會變質啦

搞結婚quit左

唔洗錢佢緊係整啦

comment啲人話咩呢啲唔係永久唔算整容

我正係見到美哂肌 點睇你妝感

跟本佢打唇係為左吸引多啲viewers而拍
拍片拍到冇晒自己 好咩？

我覺得佢係啲拜金女
呢幾年韓風勁就食住個勢
扮韓妹
好嘔心

我都覺點解佢好似越變越靚咁

我之前都有同朋友講點解金ling好似靚咗

Hana tam死全家

留名睇恆仔幾時飛左條虛偽西

依家先知佢地分左手
依家又搞代購搵銀又微整
女人真係可以變得好快

真係荒死人唔知新片又幫kotex賣廣告

佢男友唔係成日唔Show 佢架咩

Heyjennifa 依家連空姐談都要落廣告 條條片都係咁

佢啲中文

旅行片高成本 又唔可以成日去
Beauty 就唔同 有少少名啲pr爭住送野比你
成本低好多 賣返出去又得
滿足下貪靚女仔願望放到成屋都係又得
Keep住出片又keep住啲人氣
佢計過度過邊有得輸
由細都算到盡

其實金鈴以出片為名其實咪又係想攞正牌微整
btw佢攞飄眉同打針相提並論

扮晒話為viewers而微整

而家先睇到個post
Icu係咪同洋腸散左？見佢咁耐無拎出黎曬？！

佢整個樣野係話唔笑個陣嘴角都上揚
結果佢個AFTER相全撚部都笑住影
撚睇到有無效咩
仲要佢下唇厚左之後柒左

見到armani出左新ge bb cushion,
D 宣傳相係搵 真 歌手(eg. Kary) 同 真 model 影。
希望佢唔會送俾d beggars用，
搞到cheap 曬啦。
個cushion 盒有得刻名好想買 ...

你有冇睇catie 有睇就會知台灣啲youtuber一早收哂
香港果班點會冇

Armani係loreal group...

mkding已經收左成set唇膏 刻哂名

(雞)港澳富二代掟幾十萬都溝唔到香港靚模Yanyanc

呢度又唔係潮流台d post

後生細女咁爛賭?

佢連ig都刪埋

咁都應該係真
條片入面佢拎住個袋嗰陣個樣開心到

講下送嘢俾班youtuber就冇人理佢咩group嘅 都係自貶身價咩集團都冇分別
但上面絲打話好想買 我就覺得有需要講返聲佢係loreal

我真係唔信佢做個model仔可以買到hermes

竟然係成日過大海賭 真係冇樣睇

咁可能係已知係乜柒group
所以體貼地避走化妝台post
以為黎到痴線西可以自由地講下
點知都中流彈

仲要其實佢係唔出名
唔係佢阿妹我都唔知佢

我好似年幾前知道有呢個女仔
果時我聽人講佢之前係俾人包...
唔知大家有冇聽過

咩片？上面facebook link入面唔見有佢拎住

上面果個post入面條片

見到喇 thanks
佢ig都冇咗

真係估唔到佢爛賭成咁

D人真係好煩 唔該唔好搞到Beth唔再拍片

做咩事

由佢有咗之後隔咁耐終於拍返片
下面總係會有人指指點點話佢應該做啲乜 唔應該做啲乜
又話佢食咩對bb唔好個樣唔好 化妝品護膚品應該用唔應該用
佢vlog又比人話應該做啲咩唔應該做啲咩
呢啲人美其名關心 但睇到都覺得好難頂

其實有冇人知chinchin幾多歲?

應該22

我都覺得beth 好慘
十足十catie 咁 一有左就成日比人話呢樣唔好做嗰樣
其實自己一定比任何人都要緊張個b 囉

佢家姐唔係22-23咩? 差咁少?

我都覺 仲有cm話beth有咗唔好搬屋 呢啲傳統思想都講出黎
catie果時有咗又係比人話佢養貓對個胎唔好 之後產檢特登錄低問個醫生養貓有無影響 個醫生都話無
feel到beth真係好介意呢啲cm

我寧願佢生完先拍片，至少唔會咁大壓力
有咗個陣比人話呢樣個樣真係好大壓力㗎

我都覺 仲有cm話beth有咗唔好搬屋 呢啲傳統思想都講出黎
catie果時有咗又係比人話佢養貓對個胎唔好 之後產檢特登錄低問個醫生養貓有無影響 個醫生都話無
feel到beth真係好介意呢啲cm[/quote]
我唔肯定留言嘅人係咪大部分都係做咗媽媽嘅人
但通常呢類人特別鍾意走出嚟指指點點
唔講以為睇緊babycondom

quote柒咗

紅字好同意

我唔肯定留言嘅人係咪大部分都係做咗媽媽嘅人
但通常呢類人特別鍾意走出嚟指指點點
唔講以為睇緊babycondom[/quote]
Agger 成日都有呢d人
人地咁大個人有分數
唔好搬屋呢d係人都知啦 搬得咪即係唔會太忌諱太迷信呢d
何況大肚唔做得乜唔做得物呢d 正常都會做晒功課知道或者有長輩教 做得都會自己衡量同留意返
亦都唔會因為你一句唔好做而唔做囉
下下留言提住晒 應該會好冇癮

我想講beth比絕大部份人都關心bb
Catie 係話化妝品護膚品冇咩影響 只係唔點香氛
但beth係每樣產品護膚品check成份做功課 邊啲成分對孕婦同胎唔好
佢好多野就算好用都送比人用 連牙膏都check過安全
搬屋你話驚啲化學劑未散就話啫
迷信撚真係on99
好心班人收收皮先

呢啲人真係好心做壞事 見到beth好似好大壓力咁
好少會見beth會咁回應啲cm

岩岩去睇左
比著我都嬲啦 我背後做幾多野你又唔知
Check話晒啲野先用已經減到風險最低
一野得埋黎就話 我以前點點點 你都唔好喇之類
有經驗大晒咩
仲要話佢已經比在職媽媽少壓力
出片下下都比人話你咁唔岩點點點
講到佢害個b咁 真係少壓力？

其實果句比在職媽媽少壓力，感覺好酸
完全幻想到師奶葡萄人地唔洗返工既講野口吻
好同意樓上有人話似babycondom

紅字agger
好似公司啲八婆同事

做youtuber既壓力咪來自佢地呢啲所謂關心既comment囉
我唔覺呢啲壓力會少得過在職既女性

佢家姐好似93

佢唔老架，93/94，係個樣成熟

家姐24/25喇

之前佢有個vlog講佢一個禮拜做乜,其中一日去左issac屋企人婚禮.
有個comment直頭話佢唔應該去issac屋企人婚禮, 話佢搶紅, 人地搶佢好運佢輸比人
難怪佢之後會唔舒服, 唔理自己都要理下bb, 應該要避免
搶乜撚野紅呀, 活係咩世界呀, 人地結婚個個都未care啦
又話孕婦大忌揸鉸剪, 成班c9好撚煩

見到yaki Wong 去左ga event

成件事好似好怪
明明ga 都行high end brand 路線
亂咁搵youtuber 做cheap 個brand

Elaine d片成日都好唔smooth 睇佢條助養小朋友片2分鐘到頂唔順佢d剪片窒下窒下+佢本身講野快到機關槍咁又悶

Feel到佢都好想改善 之前又整個動畫背景咁 但真係唔係掂
一係就近到得番個頭 一係out fo

佢d片又長又悶又無內容

佢同Nicole都好悶

相比我會覺得Elaine好啲 佢起碼會跟viewers想睇乜而拍乜 或者之前佢話興食住野傾計 就拍條食m記傾計片 雖然質素係差 但起碼有心

Nicole條條都係跟nic媽乜乜乜 妝片 vlog又有佢呀媽 佢呀媽自己開個channel仲好睇過佢啦 啲savanna片隔成年先post仲要悶到嘔 我都嘔知佢拍黎做乜

假髮賣洗頭水廣告 ?
Btw 又係動物測試product黎

其實佢個樣真係唔差
只要唔好擺d奇怪表情同pose

同埋唔好亂化妝 好唔襯
佢突顯左啲缺點出黎

見到呢啲稿淨會諗起 xxx caption,xxx copy
啲圖真係要整個懶人包 推比多啲人睇

ICU表示WFC你班haterssssss 我對自己好有confidenccccccce 我覺得自己好靚喎！又食到洋腸 你班友羨慕我先咁講

訓係度無野比人揸至少趴係度有

好衰 不過講得岩
佢張張相都要打側企 以後化妝化半邊面就得

beth tag左佢求婚戒指個brand 佢呢隻過一百萬

嘩屌

你講左出黎 beth出街會唔會好危險 比人斬手指

應係係結婚戒指是係呢個brand

陣間又比人酸㗎啦佢
「唔明你特登show隻戒指係想點！」

佢del左個story

佢同佢公公都有錢 真心覺得佢好幸福
反而唔覺佢專登為曬而曬咁

我唔太明係咪全世界都要窮到訓街果班人先安樂

Beth同sue比 beth個感覺令人舒服好多
買左個靚袋好鍾意咪影
唔係借啲姨影 又借啲姨讚自己
咁世界係咁架啦
兩個都有錢 去外國讀書識
呢啲真係佢地個圈子 好正常
都唔知有咩好酸

家姐93，細妹95

2個個樣都好成熟
家姐似27-28

beth係唯一既清泉 你地唔好咁講beth啦～整整下佢唔再拍片就清泉都無埋架啦！

Sue有陣蝗蟲味

佢個口音好難頂 睇佢同mkding啲片 mkding好似仲成熟過佢咁

泡菜妹口音係咁架啦 咁都屌？
我個泡菜professor都好似譚仔呀姐咁講野
好正常姐
利申唔鐘意sue

佢係香港長大架，邊撚度會有泡菜口音呀屌

Sue惡頂在成日講埋d所謂大道理同港女語錄。。。但明明佢個人無乜墨水

sue賣廣告可以專業小小囉 仲要咁臭串只講一次
beth咁正正常常咪好囉

話說我個fd個fd以前做project 咁就諗住搵阿sue同mkding做interview 開頭阿sue覆佢話得 跟住冇啦啦又cancel 跟住又即日冇啦啦打番比佢話突然有時間得 咁好啦人地咪死過去啦 死到過去阿sue又閪面 態度又閪 話得十分鐘
屌 好撚大牌 又唔係明星

我覺得其實唔可以拎Beth同Sue比
兩個都唔同Level

Beth唔嫁有錢老公淨係自己屋企都已經係大户人家有錢人
Sue我一直都覺得佢屋企係小康之家 以加嫁左個有錢老公泊到好碼頭先咁富貴 睇返佢以前啲相其實好少名牌

beth自小用慣靚野貴野 對佢黎講根本就係一件好平常既事 就好似elaine咁所以elaine瘋狂出佢啲chanel lv片大家都唔會覺得佢係曬名 反而覺得佢真心中意而分享 beth same

而sue 根本以前無得咁買名牌又唔係咩上等人 所以以加咪成日借啲倚曬囉

氣質呢家野真係唔係拎個chanel拎個hermes就有
beth真係清泉黎

命

其實宜家好多人都拎名牌
但氣質同氣場真係唔同
唔會話平時借啲姨曬
係簡單一張全身相 一張ootd都好唔同
唔止家底同氣質
佢做野都好認真同planning 性格又好又謙虛
而且不斷令自己進步同同改善 真係好正
佢啲片我唔係成日睇 因為啲產品都唔岩用
但佢真係一個好好既榜樣

你咁講 我第一下諗到Jenn Jenn

Lush請左 yaki去英國

屌以為佢自己又去窮遊

Chan Tze ying ig張相真係好誇囉
成個胸舉左出黎 完全冇美感可言

係勁奇怪

企佢隔離個個有咩感想

佢真係覺得好靚？只係比人覺得係著左個起角既bra咋

重有jade and minnie
如果大家唔鐘意真係要email比office知
否則office班柒頭只會覺得自己好叻叻請到佢地去uk
然後再請更多

佢兩個叫做溝通到
Yaki係唔識英文喎 去到人地講野就聽唔明
請佢去旺角間lush做promote咪算
其實之前有sd過不過可能唔多
被Wfc 同埋sd去pr度都冇用 佢地只會覺得你地班人酸 阻鳩住佢地做野
佢地都係收order

因為之前比人係fb屌鳩簡體字中港矛盾已經收斂左好多
可能真係唔夠多人走去屌佢地請"kol"掛
一車車禮物送出去都算
重要請去uk
人地有認真幫你宣傳咩
當自己窮遊順手去你個event咋屌你
請yaki去真係不知所謂

同埋成日強調自己零宣傳依家係咁送禮物又係咩玩法

食屎啦零宣傳
呢幾年一車車咁送比人
幫主收唔少 仲要訂埋cupcake之類

Cupcake?! 咁痴線
係咪以為送禮物只係善意既一種
唔算宣傳
佢地d ba成日強調無宣傳所以件貨既價錢係來自d 成份

8月頭去左Paul & Joe個event
除左第一日有明星之外，
第二日真係VIP先入得去玩。
飲拉花咖啡，食cup cake, 優先買新產品，
留左成3個鐘都冇見到一個乞丐。
真心想講呢啲先叫宣傳，益下客仔好過益埋啲垃圾blogger啦。
客先係袋錢入你袋個個呀。

佢地啲成份唔係太好其實
我係買泡泡浴彈

yani姐又po story想r脫毛sponsor

佢好似r左好耐 搵咁多買名牌就捨得

上次出動到剃損腳都R唔到 落多幾錢肉緊啦yani姐
會有sponsor嫁喇

我仲以為yaki Wong 有錢去歐遊 點知都係sponsor

呢條片係lush播比佢地睇 應該係關於動物測試果d
呢個港女jade即刻扮哂野話好sad呀乜乜物物咁
平時都唔知用幾多用動物做測試既化妝/護膚品牌
係到貓哭老鼠 真係好撚嘔心呀屌

仲以為佢同Minnie去旅行

風吹邊到就去邊到
食兩家茶飯

同暗星一樣

用名牌皮袋唔sad 用貴野就唔sad架喇

諗起Chanel之前個coco cafe又係請左好多beggar去
會員就book極都full, 呢個brand寧願一車車禮物送俾D乞衣,都唔會有任何優待俾我地真金白銀買佢地產品既人
你話送俾明星就話啫, 而家連乜野mmm, cty都有, 我唔想用自己錢供養D ig女囉
呢D marketing錯撚晒.

難d

食咁多魚生牛扒蟹鵝肝又唔sad

CoCo cafe 見到仙仙去左就唔想去。
一個乞丐去得就一定一車車乞丐會去。
你送比周秀娜/化妝師用既我覺得冇問題，但如果係比乞丐用既就收尻皮。

冇得去英國既beggar 點少得

佢岩岩del左呢個story

咩住個皮袋然後話so sad 講一套做一套

有無人覺得金鈴雖然靚左
但靚得好唔討好
以前我幾鍾意佢 分享野又覺得佢好真心
同男朋友d片又搞笑
但宜家有時係覺得佢講野好悶
都唔想睇

佢個咀變到好怪

好似話同男朋友散左

..................

10000 USD....

玩野啫

Nicole新片連八月最愛都要推呀媽黎做片頭

又有一車車乞丐去new york fashion week

比eli嬸ig張相嚇親

除左spoon pkjen tina仲有冇其他人去？

an ridiculous
仲咩佢又開始打英文

HKU文學院

Pkjenn無去fashion show呀

佢係痴spoon去？

路過留名

rikkolee到底結完婚未

着波鞋.....

Cherry同Nicole 啲片一樣咁悶
小A拍左咁耐講野都仲係lur埋一舊
唔明點解仲生存到

Cherry係美國既時候啲片就好好睇
一返到香港就..已經un左佢

煩到成個ig 就算冇follow都係佢
已block

好似 水魚咁2015 年結婚d結婚片/相放到2017年仲放緊
魚：我唔想放架～有fans要求先放

係成個樣都怪囉
係其他位都執左定因為剪左個陰既問題
佢面型變得好怪
成個樣加埋好似一隻動物
但醒唔起

佢未剪呢個陰之前都覺得佢靚左
應該其他位都有整 但冇講

係喎 你話靚女都算
佢個樣又怪又恐怖
似笑非笑咁既樣
最攞命佢老公啲fans仲叫佢女神

啲審美觀

無記錯好似係model嚟
覺得佢幾靚

個男既都唔好得去邊
抄歌作家

無聽過個男啲歌
無乜興趣

原來kiko都有左bb 好鍾意kiko

咁多youtuber都有左

佢d歌風來來去去都係咁 聽到煩

佢老婆個樣好奇怪真係
係說不出嗰隻

反而小b同水魚姐佢地講左n耐話要養身準備有bb
咁耐都仲未岩時候中獎

諗起個滴雞精廣告

佢ig張張相睇親9成都係果個笑樣
我成日凝住佢24小時都係呢個樣
所以真係覺得好怪好恐怖

聽我朋友(林奕匡fans)講女仔撞過車，未撞車前靚D喎

瞪大對眼
笑露牙肉

個個一齊結婚
個個一齊有左

好心醒少少啦成日講到條臭西好爛純
屌我好想爆撚晒佢d 衰野出嚟

你講緊邊個 nicole?

既然大家都咁不滿班 marketing 助養d八婆，不如我地都諗下d campaign 可以反對下

支持

見到shu uemura將全個系列既唇膏送比連youtuber都唔係既所謂kol，on99

反正個brand 都好垃圾

佢以前做tvb 已經係咁既樣啦

終於終於唔係睜大對眼嘅相！！

more

完全無印象tvb見過佢

屌，咁你咪自己去做laser囉！成q日有意無意咁講，都係想r sponsor姐

R到咁出面真係好肉酸

搵埋搵埋咁多 拎嗰一萬幾千去脫毛都唔捨得
收皮啦

Pkjenn剪完個頭好明顯樣衰左，連帶著啲少布衫都覺得著得唔好睇

Nicole 好純品啵

講笑，快啲爆

冇睇過佢啲片 點解啲絲打會話佢純品

因為個樣，同埋成日同阿媽拍片

過多幾日我實講 等我搵多d 料咪比d 盲粉話我屈鳩某臭西

Elanie出左同icu係美國既vlog呀
Elanie都細粒咖啦 佢仲要同人痴到埋一埋
佢係咪仲覺得自己身形操得好好睇

好想知

最慘係佢好有自信 覺得自己好靚
笑容好甜美咁

佢比高海寧更似saw果隻野

魔呀

啲人反應好好！ 幫佢跌返落399

笑左

真心唔明點解佢會有咁多subscribers

睇左佢條片既opening 佢啲戲好誇張

岩岩睇Tina ig story 又收到一車車既禮物

再賣返出去 幾個月上車不是夢

Shu呢個brand 真係好撚cheap

連月餅cookie都有 屌

屌 啲pr真係好弱智
啲begger 淨係識得po禮物上ig story 有啲咩做過？ 冇呀 係冇呀 仲要連月餅都貪

睇咗beth條新片未？
佢真係好有良心
Kiko d 眼影同eyeliner 易甩會照直講
仲叫我地慳返唔洗買

見到有新片即刻睇

上次bb都係
佢都話唔好意思 但都照直講
不過話鍾意啲色既都可以去摸下先

in beth i trust

icu個pat pat又想點呀 永遠都擺呢d pose
真係好7

因為佢前面太平

佢同條洋腸係咪散左

一定係啦
之前又po ig story 又live又盛咁 慌死人唔知有個鬼仔男朋友

攝影師係咪同佢哋有仇…影到個個都咁肥…

up唔到相…cherietam個婚禮…

Elaine 新片好多人鬧icu

diu個Miss cool成個師奶咁肥腫難分 之後仲鬧人話佢肥

影到個個都好矮

啲人又屌得幾中肯
Stop sponsoring your F-ABC fd

icu 嬲豬豬啦！

坦白講最初睇佢片幾鍾意佢
後尾真係開始佢變得太多
宜家句句加幾隻英文字 聽到佢讀我覺得好un耳

orgasm

佢del左d咩comments?
之前成日都講男朋友 早排開live就話男朋友依d太私人嘅嘢唔講
會唔會真係俾人飛左

英文5**都讀錯
反而jennjenn好似讀啱

所以 5** 真係只代表佢識exam skills
佢偽abc唔夠Jennjenn黎 半桶水

Miss cool喺唔喺做緊啤酒妹

其實咩事 del左咩

喺suennwong Ig story 見到Cherrie tam 行教堂，
少人到爆，大半個場係吉嘅

唔知delete咗咩comment 一入去已經全部無哂！

之前好似話做保險

應該係鬧佢R ELAINE啦 成日去美國搵佢
住又住佢既 交通又係ELAINE車

睇返幾年前第一次去美國純純地都仲幾好
依咖扮哂abc咁好醜陋

係elaine個邊comment到d人爆話icu有「澄清」過
跟住d人係咁chur住問還錢俾Elaine未

野生捕獲jennjenn 睇緊有幾多人睇佢ig

好似賓妹

會唔會係攝影師影到佢地真實外表而唔係影到佢地咁

睇左，我見到大家啲mutual network走去add人地啲HR喎 LinkedIn 啲人好多都係senior profile, 想R Jackso 真天真

人地結婚著白色？想學yani姐？

好似好橫咁

好大隻咁

見到Jessica成功埋到jade 同minnie堆

有錢先可以吸引到ICU埋身

Minnie鐘意外國野吖嘛，兩個一擔擔

就算以前唔係飛機場都唔會去到而家咁大囉
仲咁理直氣壯

想知無人再follow、無人理佢 佢仲點可以點R撈同出丁圖等仔溝

Jade返香港又收一堆野

咩按摩可以由ipad 變咁大
點睇都過哂發育年齡...
二度定三度發育

按摩可以變到咁大 世界再無C cup樓下既女

［無圖］女神對奶真係好天然

隔黎post屌緊佢

無知一問 icu呢個名點黎

痴撚線 而家咩野細路女都賣ig廣告
啲𡃁妹咁恨做kol咁恨上位

同大陸婆無異

條友又r脫毛sponsor

岩岩又post ig story
係咪咁想r到脫毛sponsor

做乜撚野呀佢 宜家演藝大賽？
咁又難怪既 無拖拍無人呵
就唯有拍片上黎比d 小妹妹fans呵返自己啦

有錢買袋買鞋買化妝品 無錢做激光
仲要成日po上ig乞sponsor..

佢自己睇番唔覺尷尬架咩

好撚顛，好痛但係自拍喊樣

佢成日提住自己讀CU

睇左佢同elaine個travel vlog 真係救命
我地黎左....啦 呢度有影相位....
我地買左咖啡啦....好眼訓
我地去左邊度食野...叫左d乜乜乜....

又長又Chum

elaine d 片係咁 但有時睇佢買野又幾開心嘅 起碼係自己錢唔係廣告

睇返以前icu真係靚好多 佢依家個膚色同個妝好唔襯佢

佢以前都算係靚女呀 又幾得意咁
依家

ig story 又放洗傷口片 想點

其實咁樣R 不如直接識d 脫毛公司pr
好似rikko 姐咁變到好朋友咪贊助你一世囉
咁樣post story 真係好on9

飄哂眉植哂眼睫毛 （紋眼線就唔知有無啦）
都話自己no make up
係咪想誤導人jennjenn我天生麗質？

有紋內眼線,佢咩都做齊哂 cha咩llenge啊 紋哂落塊面就唔算化妝㗎啦,咁同d人打botox話唔算整容有咩分別

日日都提住話今日未做運動

Origins HK Blacklisted

上次話爆料既爆未

懷疑佢有做駐顏粉底

小蘋果係 ⋯⋯⋯

其實有無人知芊芊係咪同YouTube班人鬧翻左
點解無啦啦又解約又剩 ig無再post同蝦蝦既相
以前唔係好frd咩

之前唔知碌過芊芊ig 好似見到蝦蝦都有留comment果d
不過相又好似真係冇再post 過

講開Rikko 究竟佢結撚完婚未？
好撚煩 冇follow佢都要彈出嚟

最近有啲公關定試用app
你ig有1千人以上可以報名拎試用同酬勞呀嘛

Cu BBA ja ma.....

好似一個post得雞碎咁多

主要都係貪試用唔係貪嗰幾十蚊

Cybercolour試用都貪 sasa cheap嘢嚟

杯麵m巾都有
比人覺得自己威賣廣告
影下相又有錢 r兩r話唔定做到幫主

就係 好煩 都係個句
又唔係靚 個樣好恐怖
有無人留言比佢認清個事實啊

其實唔靚唔係問題，但佢個樣真係好令我不安
之前話會爆料嘅幾時爆？我好八卦

點解Tvb 個gloria都會痴埋去？ 定佢痴gloria？

pkj痛撚完未呀
日叫夜叫

未R 到Sponsor嘛

岩岩睇左 叫春咁
好岩樓上個名

佢地2個best fd黎

佢雙耳珠好似幾大同厚 應該都幾長壽

好撚假 扮乜撚嘢嗲 屌

pkj驚得罪大陸人 ？

邊個post??

好彩我cap咗啫

絲打好手快

有未

等緊too

Tina 係佢地班西中，比較好同有氣質

有錢女係唔同 D

好撚煩呀

下 佢都好煩下 成日要人就佢囉其實 你地以為佢好姐

其實佢究竟係乜？有咩資格收？我仲買黎做乜 比錢供養呢班垃撚圾？

屌本身想買

Yani姐個朋友babygirl

磨牙

乜撚野黎 又殘體字又p撚到塊面et咁

我有朋友都係
我一聽到就話會誠信有問題
收左錢就會推介 根本佢推既都信唔過

佢地班姊妹好似好fd 其實唔係 面和心不和 不過嘈完勁快就好番 不過女人係咁嘅
同埋聽講tina去馬爾代夫d錢唔係自己出 係條仔比
另外勁大小姐 成日要人就佢 蝕底小小都唔肯

Btw 佢識唔識英文 finally都唔識串 好心佢查左字典先啦

人地係講緊Fri nally 終於星期五咁解
唔好為鬧而鬧俾位人笑好無

佢好扮野，成日想曲線叫人讚佢陀仔陀得靚

Tina好似幾百搭，jade個班又痴到，beth又friend，elaine個d都得

見過真人 本身佢真係好瘦

但佢個個羊腸線係咪真係有用？

有用既yaki就唔會見到西咁啦

肥

佢最近好似又瘦翻? P圖定真瘦

下 tina去馬爾代夫唔係全家去嘅咩 條仔供佢全家一齊出呀？

Spoon成日都好作狀

佢之前唔係話自己食健康左瘦番少少咩

係
頂唔順成日用snow影相
你係靚嘅 有洗乜用

佢d英文chok到
抄下copybook串岩d生字先學人扮abc啦

成鬼日木起個咀笑 拍outfit永遠都係撥頭髮

佢d英文真係....

邊個話佢同屋企人去 佢同佢條仔去wor

佢條仔好有米？

我個frd仲話佢英文好勁好崇拜佢咁
Spoon真係言行舉止都好作狀 唔識就唔好扮abc啦

咁佢條仔俾得到錢都冇乜野啦

咁岩睇到佢ig snap 講野把聲

要條仔俾錢仲唔係港女

條仔有錢 又想俾錢條女洗 算啦

Angelamiuz係咪簽咗公司？Info box個email係@hkvlogger

發夢見到佢條仔節衣縮食

jade lam大熱天時都經常著長袖衫遮手臂
佢個背好厚咁

其實佢又唔係話好肥既
但比起以前肥左好多

連佢都會 ....

但佢好似無乜廣告

之前瘦骨仙

有啲失望呀 希望佢唔會變質啦

仲要係司徒果間唉

佢好似最新個條片開始先有打呢個contact email, 可能岩岩先入去

創點第一步都唔講～

發覺呢排有條友痴埋班youtuber度又tag人又盛搏有人follow....

雪姨份人好假 成日chok住把聲 又周圍痴人 想紅但又無料

又係好撚嘈 同暗星一9樣

邊個

ICU 無再同洋腸影相

其實可以唔加密
等佢地啲事跡發揚光大

雪姨應該唔止
Mkding話佢係第一代美妝blogger 同埋佢show過以前學生相定咩 好似好遠古時代咁

杯麵都有咁cheap
有冇名牌名單
全部唔買

佢同個洋腸好似之前一齊去左個音樂嗰個嘢
見到佢兩個ig story同時有影

應該係 唔係影相果時點gut起個迷人屎忽

鬼佬個胸同佢差唔多大

咁還掂都無波咯，咪得翻屎忽練囉

又要跟風買呢啲水泡
但影出黎真係零美感

去推淋巴好似可以推返個胸出黎～
唔知有冇Sponsor係做推淋巴豐胸呢？

有冇人知dingding而加讀邊間

唔係thei咩

叫佢請教下cty

係hkdi

HKDI grad左喇

痴線而家連月餅都要搵begger

佢咁嘅樣仲唔nice d邊個搵佢

有冇人有睇jennifercpy lizzydaily 金鈴條新廣告片
完全體現左拍utube同上鏡既分別
專業鏡頭一影 真係好大分別

其實個jennifercpy新片叫埋佢朋友拍片講呀嬌機上點點點算唔算透露客戶私穩

返緊工搵人影相都算
仲要公開比人知
有啲公司係返工唔比影相 廢事影到內部野 產品等

月薪廿五萬Ming仔： 別為sponsor做網紅

Link

Icu新片好多dislike 睇見都心涼
冇人想睇你喺ultra un呀八婆 一個人要幾有自信覺先會自拍自己un 條片仲要成半個鐘咁長 on撚鳩

仲有一隻手拎相機vlog另一隻手影自己手機live 然後叫live嘅viewers留言 話會show up喺你個vlog係想點 以為自己係大明星好撚多人留意你？
好心你比咁撚多錢去日本ultra仲要係vip就好好enjoy the moment啦 又要vlog又要live又要igstory又要snapchat 你有幾多時間係真正享受緊啲音樂？

佢唔做咁多野 你地點知佢比人助養到坐vip位啫！

more more

痴撚線 份人nice都有位入

唔知d所謂既化妝品係咪就係pr sd比佢唔岩用 然後賣返出黎比佢d fans呢

話說上個月經過個商場去睇過佢地個supermarket
Minnie同佢個朋友開果檔所謂做善事嘅舖頭擺左幾大箱嘅pr sample 好多都係拆左packaging 又唔知擺左幾耐過左期未 啲唇膏好多色都係好冷門嘅顔色 總之成個feel就係pr送比佢但佢自己唔啱用嘅垃圾就拎晒出黎賣 佢夠膽死賣得貴過原價
下面果盒benefit brow set佢竟然開價六百蚊 我一聽到以為自己聽錯 眼都突埋
佢話每件product單買都要二百幾蚊 而家一set平左 同埋佢係做善事啲錢會落翻喺啲小朋友度
屌你我去benefit買唔好？人地全新都係三百幾蚊咋 用卡買又可以儲分
唔係話唔想幫第三世界啲小朋友 但去翻佢個慈善ig page果日event之後就冇再update過 我點知啲錢去撚左邊呀大佬
你話你係diy整啲野叫人買 比幾百蚊我都覺得算合理 而家你係無本生利呀 肯定自己呑晒啲錢
用埋啲咁嘅屎橋散晒自己唔啱用嘅化妝品 又有得賺翻幾千蚊去下旅行
係啲𡃁妹先會咁傻同佢買

小朋友就係自己

有日朋友返工 咁啱佢同另外兩個kol出活動玩遊戲 成班人衝左入我朋友公司 拎咗公司啲野走 冇比錢 一句話玩活動就大晒 有冇記低拎咗啲乜 間公司係賣名牌 基本上所有野都幾貴 佢哋入嚟整亂晒啲嘢 我朋友嬲到 勁無禮貌 仲有d垃圾pr

真係成班撚屌

其實真心想知佢咁樣可唔可以告撚佢違反商品說明條例 又冇公開過籌到幾多錢 係咪全數捐出 捐比邊個機構 乜都唔知
見到啲人喺度話佢人美心更美我對眼真係反到去後腦
咪比我批死佢見到呢個post就話其實一路都有做緊野
上次market到而家差唔多兩個月啦

雖然話elain真係好有錢 睇到佢天真無邪咁好開心...但係如果佢爸真係候志強 真係好心痛佢咁用錢 大家諗下佢爸d錢點來.. 人地就乞食 佢個女就瘋狂唔洗錢咁洗

可能洗黑錢姐

黎條片個個LYDIA 國X港X空姐
ig 係barbiegill
係做空姐之前係城大讀日文
有番part time 係COTTXX OX 同日牌SNIDXX
佢成日係stock room 偷野
偷完仲要著住影相放ig
比人發現咗, 仲要死唔認,話係男友淘寶比佢
最後話要報警,就認咗偷野, 仲要無錢賠要問當時既男友借錢
有曬電話錄音證據

佢仲要係COTTXX OX做個時識咗個男仔
個男仔當時有女朋友
佢就話要特登同人番同一更
要搶人男朋友, 做小三
佢個時好自豪咁講點搶人男朋友
黎個女仔個人好有問題

大家坐國X港X個時, 小心自己財物啦

jade係咪有左？成日話想吐
之前brandy又叫佢做wife 又話big new coming soon

下 唔會掛

啲youtuber識埋d friend都一擔擔

佢地好似成日都擺黎做「散貨垃圾場」

明明alice無最早被求婚 做乜一個二個結哂都未到佢？定我miss左啲咩

未搵夠sponsor

有無人知邊個蘇淼淼 佢嗰間野有無合法牌照 自己呀媽做中醫又講到減到好勁 有無料爆呀

我今日都諗過呢樣野

遺害人間

Elaine 依家d片出親都係Haul 名牌

我覺得係太多人話寧願睇佢d貴價名牌haul片 仲要係海量個隻 跟住佢就係咁出

其實無乜所謂 佢搵到佢CHANNEL既風格咪得
唔係個個想要拍測試一天 淘寶開箱架嘛
佢有咁既本錢去拍咪得 當然有無人睇係另一回事

Jade lam好似真係有左咁 日日都話想嘔又胃痛又盛 同埋佢肥左好多

岩岩有左係會瘦好多 佢應該唔似係掛 咁後生

後面呢句應該唔關事 佢肥左好多已經係好耐之前既事
但係我都覺佢似係有左

elaine最新段haul片 好多人留言質疑佢話其實佢係咪只係幫人買 有咩可能買咁多但擺袋個櫃睇到其實好多haul片show過出黎既袋個櫃係冇

係喎，有道理
但佢拆哂出黎

有人估佢拎去退

點解係都接受唔到佢本身有錢
雖然佢啲taste 係怪怪地
但佢自己haul片係講得出用完邊啲位唔好 好易有紋之類
或者有啲位花左佢都算 話最後一個 都要買
話拎去退果啲 買咁多退一兩個 成堆都唔平啦
唔通佢退晒咩 都唔會比佢咁退啦
當h&m咩大佬

自從好耐之前睇佢拍自己車嗰條片已經知佢係癡線咁有錢
佢屋企又大 講真要佢退件貨佢可能寧願擺屋企得閒借比人用仲好啦
最搞笑係成日睇comment 都見到人叫佢咁有錢不如去捐錢做善事
人地有錢鍾意做d咩我地外人都唔理得咁多啦
不過個人覺得佢d 片黎黎去去都係咁
之前見佢部相機個autofocus好嘈
個個同佢講佢都唔諗住換過就冇乜心機睇了

佢從來都唔會delete 啲負面comment,但之前好似有絲打留言話佢delete左話佢係侯生個女個留言

我好少睇佢d 片 但印象中佢係有拍過片講佢有助養幾個小朋友 所以叫佢去捐錢做善事個d

呢條女係咪之前比人post過上來 見過佢幾次係elain度留言 話咩好好睇個d

佢係絲打比人起左底

佢係專登自爆

我覺得可能佢只係拆完放係其他地方收起左姐
佢自己都話當係一件藝術品咁睇，唔通下下都影住d袋咩
有睇過佢live，啲人問佢啲袋，佢真係答得出用後感
同埋有啲只係問款，一講佢就知，仲要好興趣咁講個袋，睇得出佢真係好真心鐘意

我覺得可能有d lv係佢幫佢家姐阿媽買都唔出奇
之前佢有話過佢家姐定阿媽係LV嘅忠實粉絲

睇完條haul片覺得好爽

大部分名店係無得就咁退返錢
多數都只可以換另一個款 / 俾你當下次credit咁用 唔會退返現金俾你
所以佢應該唔係買完拎去退
但之前chanel haul 片唔係有人話佢買second hand咩
不過點講都係有錢架喇

我記得佢live有講過，仲問買唔買好，話自己真係好鐘意

無睇片嘅絲打，淨係睇呢三句我諗佢就真係唔會係啲好cheap嘅youtuber 咁，拍完片拎返去退

其實候志強係邊個？佢好有錢？

... 平時無睇時事？

淨係知佢係議員秀員嗰啲
不過聽呢啲位有咁有錢咩

委

有時睇佢ig live佢次次買完野都有比張單大家睇，點會係second hand

Google下啦 打完就有好多佢既資料

諗起唔知邊個係FOREVER21買完衫影完相成陣香水味退返返去

佢有一集唔係係官網買
個個網好似係二手網?
不過佢放晒啲link出黎就知佢唔介意比人知啦
又唔係二手扮新野充大頭鬼

有無人睇左eli個story?肥到....

搞乜鬼...

佢平時ig d 相都p 得好勁下喎

佢以前一開始同pkj拍片嗰陣已經好肥 好大個雙下巴同埋手臂好粗 仲要成日學jennjenn 扮可愛
依家成個肥師奶咁

好似係spoxx??

Bunny以前中學識 好撚扮野

睇個樣都係搏上位

肥話佢Ig post既相一倍

肥過

點解佢個左大脾咁怪

兩截色

WADIU 左邊個個
之前聽你地講佢 特登去GOOGLE都覺得無咩野
呢張相個樣好撚猙獰好恐怖

今日係皇室堡見到spoon 如果唔係個頭咁藍 真係會以為佢係賓賓 係仲黑過賓賓

左邊林奕匡老婆

上面有人問Sue既野～岩岩發現wiki比人改到好好笑
仲有好多別字 唔知係咪特登

btw講佢點識老公個part唔知點解無咗

仲以為間屋係買

比華利山租咪醒

我見Sue咁積極又油鐵欄又自己整露台木地板
我都以為係買

頂狗名都加埋落去

Book you ticket Now

睇下jadelam 個新post
張相個肚真係似有咗喎

仲要話面青唇白
成日好唔舒服咁 感冒都唔會咁掛
我覺得真係似有左

想講金鈴真係好識痴人
佢之前同個frd住frd朋友係韓國既屋企
一上到去就話人地屋企係服務式住宅好大好靚剩
又計人一個月要租幾錢
發現原來三萬幾就雙眼發曬光（記錯sorry大概）
最近仲專登約左個frd既果個男仔朋友出黎
話拍2017韓服專輯
擺明知人有錢仔
呢個女人為左錢真係由細出位到大

但金鈴真係幾靚

邊到靚

算幾好睇啦

算幾好睇啦
相比起差唔多類型嘅mira

大把偽韓好過佢
大陸人基因 由細就識計算

mira d taste真係麻麻 之前染到個頭五顏六色 佢開箱介紹嘅嘢全部都勁小學雞tastd
不過金鈴都唔係靚

mira深色頭髮好睇好多 好過以前跟風染埋啲淺藍粉紅

窮到鍾意靠痴
痴人住邊就當咗自己向上流
去個exchange定短期讀書就當自己當地人
呢d 人真係好核凸 好難想像真人係點

同類型既youtuber lizzy同新果個celia都好睇過金king
金ling個樣真係
Mira係著衫造型個啲怪怪地 但樣同拍既內容好似點都好過金ling少少

金鈴個樣 OK r
講真
youtuber 樣唔差，係基本條件。

Minnie ，elaine 呢兩個唔知做麥
Eli 更加冇眼睇，完全係一個 C 奶

Elaine幾靚 係taste

我覺得MIRA都叫睇得過
起碼做台灣人市場同時 唔似個海恩奶台一樣講垃圾普通話
不過我好唔鍾意佢係world utuber school
同埋title用埋啲content farm手法引click rate

估唔到金鈴呢啲樣都俾人吹棒

金ling本身都唔係靚 整完個嘴仲怪左
d片內容唔吸引 有種為出而出嘅感覺

Spoon對腳又黑又粗又短
同平時佢自己post d相大分別到

唔po都還好 佢上身同下身差咁樣真係

spoon 啲相 一放大就會見到好明顯既p 圖痕跡

Agger 好多人係youtube下面問佢野佢一個都唔覆
好多時見佢覆既都係覆haters啲comment
仲要成篇大論咁 不過轉個頭又唔見左個comment

lizzy幾真 睇佢啲片幾舒服
金ling冇左佢男朋友啲片真係狗也不屌

都唔算好粗姐

Sue Chang wiki介紹好正！

佢得罪咗邊位痴線西改wiki改得咁密

Nicole 依家d片基本上全部都有nic ma份 搞到個channel變咗nic ma channel唔係nicole channel

agger

佢好悶呀啲片

Nicole呢個人已經無咩討論價值

之前有人話有內幕知佢唔純，但最後不了了之左

去完美國留學我諗純唔得去邊啦
不過人地拍youtube又唔係做人女朋友
私生活關我地撚事咩

成日痴住mama
個底幾花都唔夠icu jen個啲喇

同狗仔成日伏喺佢個肚上面，同beth好似

得罪講句
如果jade真係有左真係唔知講咩好
佢同brandy兩個淨係識吃喝玩樂 做個成日俾人鬧既youtuber呃下飯食
兩個廿幾歲仲好似腦荀都未生埋咁 淨係識買野同啲朋友圍威喂
仲要未婚就有左 真係無眼睇

雖然兩邊屋企都應該有錢養得起，但已經幻想到佢地唔會識教，身邊又多豬朋狗友

養得起就應該九成養得起既
但有錢又真係唔代表識教
好似beth同佢老公咁，我相信佢兩公婆本身家底仲有錢過jade and brandy
但佢老公咪又係有返工做野出trip

講得好岩 兩個二世祖咁 不務正業
本身自己價值觀都唔好 點識教
都未玩夠就有b 到時應該會比自己呀爸啊媽湊
jade lam啲野開始話要用天然野
真係好有陀b既可疑

爸爸媽媽今次無唔要我啦⋯⋯

我有一秒以為係Brandy post Jade個肚

我都係呀屌 等我仲去左Brandy Jade ig係咁搵

我都有

Brenson二世

大佬b就算啦

小a?

呂倩萍冇咗間copyrain呃飯食仲有錢供層尚悅咩
而家仲要有埋Brenson二世
想做死自稱有家族生意嘅釘哥咩

佢依家好似退居幕後做啲19美容院定spa既pr定marketing

係咪懷孕初期既不適呀？

唔舒服左咁耐 好大機會啦

買支棒棒check下啦！
唔舒服咗咁耐去睇醫生 醫生都應該會叫佢驗有冇中奬

人地點會唔知呀

睇黎都係喇